二十歲先學花式溜冰會唔會好柒？

成日想去太古城學
不過次次都見到得D好屈機嘅細細細路仔學
驚報名會被人鄙視

想就去做

我同你講你咁樣莫講話溜冰

買件型d 既衫都唔敢呀

點解突然有興致去溜？

梗係會喇，千其唔好學添呀

樓主仲有冇興趣學😂 搵緊有興趣嘅人一齊夾半私人班🤦 利申我都22歲人，仲未知醜覺得有興趣就去做，好過出黎做野咩都做唔到先黎後悔哈哈

其實有興趣學

我都有
但糾結緊如果報團體班會唔會俾人笑
定係一定報私人班

私人班好貴啵 報咗團體試試佢先會唔會好啲

但會唔會啲同學全部細路怕柒